534無你嘅事你咪阻Q住

我老了

當年好多人幾乎背哂全首,對話都會夾雜好多裏面D歌詞.而家應該都無咩人識同記得

沙皮舞王

我沙田舞王落機舖開心又關你叉事